不安 收到封Email 內容話上海爆緊肺炎

有無人都收到？寄出黎果個係大陸email
收件人除左我係gmail外仲有另外3個人 全部大陸email 完全唔識佢地

有無人知咩事

樓主都仲敢打開真係猛過呢單野

真。恐懼撚
香港每日幾十單都未撚驚啦

上海人失去了一切⋯⋯

樓主證實了這個消息

國安法拉左佢

係咪大陸有個國家督灰link？
填晒呢d email send 俾國安

I can 100000% sure that China Virus has disappeared in China.
USA has 12 million cases and China has under 90,000 cases.
USA's vaccines are only 95% effective and China's vaccines are 99.9999% effective.
Do not spread any FAKE news.
All new cases are American virus and European virus..
Do not Trust me.

報國安